廚房發現神秘 蟲

請問有無人知係乜？需要滅蟲公司嗎？ 係廚房位置發現每日有1-2隻

似係穀牛

你d米啊 粉類有無駐啊

我都懷疑係，不過應該唔係。
生命力都幾強 不過好細隻 用水猛沖都無事

見字搬屋，唔好問咁多

無咁誇張吖

望過無事喔，應該無關事
無其他野壞

咁都應該唔係？ 成隻穀牛黎wo

養大咗會變和牛

9成係穀牛

好好笑 點算 笑死左 笑死埋右

殼牛要整爛佢個殼先得㗎
平時我會用平既罐底㩒扁佢

最快放粒米落去咪知係咪穀牛

死個老鬼，日行一善

我search過又好似係。但係米，米粉，麵都無事😅

係咪我問題
我幾鐘意呢隻野 成隻獨角仙咁

鍬形蟲（學名：Lucanidae、英語：stag beetle是鍬形蟲科昆蟲的總稱，全世界約有1,200種。雄蟲通常有誇張美觀，且像角的大顎，並非用來咀嚼食物，其用途為對抗天敵與打鬥及爭奪食物、地盤或異性。雌性個體大顎較短，主要的功用是用來在腐木挖掘洞穴產卵。

穀牛.之前屋企有,但米無事

根本係谷牛..
未必係米同飯
所有乾貨都有機會
之前搞左成個星期都清唔晒
最後發現係包藥材裡面有過百隻
清埋先無事

榖牛啦 可能係d公仔面嗰d包裝爛左你唔知
之前屋企拎左民賤聯啲福袋有包通粉爛左包裝唔知
之後屋企越來越多穀牛 訓醒又有幾隻係床邊走過屌
再執嘢先知民賤聯累事

我剛剛search過鍬形蟲一般都係2隻角。希望唔係啦😅

咁驚😅好在我唔係擺床邊

我屋企個廚房依家都係咁

好似話潮濕會有，不過我住左十幾年今年先有

本身只有米缸有，依家唔知點解成個廚房都有，
惟有見一隻殺一隻⋯⋯